放左入洗衣機嘅襪算唔算違反物理學？

我啲襪去哂邊呀仆街

same...
硬係洗不又唔見
得返一隻...

點解肥絲仲未衝入黎講無放右

有時直頭成對唔見埋

唔放埋右?

下次試下淨係洗啲襪

因為唔見兩隻係唔會知

唔講都唔記得有呢條友

通常唔見一隻先易發覺

你同佢一齊俾人完全封鎖啦bye

通常買曬黑色算 唔見一隻可以求奇答番埋